{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3526&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정관 덴바스타 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:当宿泊施設は駐車施設を保有しています。 周辺情報 : この宿泊施設は、釜山鼎冠ポリテック7大学まで約500M離れており、徒歩約8分の距離に位置しております。 また、釜山追慕公園までは約3.8KM離れており、車で約5分の距離です。 釜山鼎冠邑事務所までは約6KM離れており、車で約2分、約2.8KM離れた釜山鼎冠白雲公園墓地までは車で約3分かかります。 また、釜山鼎冠コリ一般産業団地は約2.4KM離れており、車で約2分の距離で、釜山鼎冠交差点は約1.7KM離れており、車で約2分かかります。 釜山東部山CCまでは約4.7KM離れており、車で約8分、釜山海雲台CCと釜山アジアードCCまではそれぞれ約5.6KM離れており、車で約10分かかります。 梁山市庁までは約3.4KM離れており、車で約25分の距離で、釜山機張郡庁までは約8.3KM離れており、車で約16分かかります。 また釜山機張林浪海水浴場までは約7.5KM離れており、車で約14分の距離です。 客室の内部施設:この宿は全区域禁煙です。 追加案内事項:満歳以上の追加人数は大人に分類され、1人当たり追加料金が20,000ウォン発生します。 満歳未満の追加人数は児童に分類され、1人当たり追加料金が10,000ウォン発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設は駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠ポリテック7大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約500M離れており、徒歩約8分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "釜山追慕公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.8KM離れており、車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠邑事務所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約6KM離れており、車で約2分です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠白雲公園墓地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.8KM離れており、車で約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠コリ一般産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約2.4KM離れており、車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山鼎冠交差点までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約1.7KM離れており、車で約2分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山東部山CCまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約4.7KM離れており、車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "釜山海雲台CCまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約5.6KM離れており、車で約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山アジアードCCまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約5.6KM離れており、車で約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "梁山市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.4KM離れており、車で約25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山機張郡庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約8.3KM離れており、車で約16分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山機張林浪海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約7.5KM離れており、車で約14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は全区域禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "満歳以上の追加人数は大人に分類され、1人当たり追加料金が20,000ウォン発生します。満歳未満の追加人数は児童に分類され、1人当たり追加料金が10,000ウォン発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 529
    }
}